[求救] 「初養」狗女肚仔好似發炎 有圖

第一次養狗 唔太知道依d 係咩

求解決方法

睇醫生

睇醫生，你都知答案仲問

唔死無用
講緊你呀樓主